{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040159",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 롱비치하우스펜션(바닷가 3분)"
    },
    "text": "私たちは日常の安らぎをお届けする快適なペンションです。 いつも笑顔と真心で皆様をお迎えします。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 ビーチに近い清潔で快適な宿で、部屋の状態は写真より良かったです。 従業員は親切なサービスを提供し、最高の満足を差し上げたいと考えています。 バーベキュー場が近く、周辺にコンビニや肉屋もあって便利です。 海水浴場まで近いので、旅行者におすすめの場所です。 客室ではデータの心配なく、インターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。 バーベキュー場は利用可能な客室でご利用いただけます。 バーベキューの利用料金は現地決済で、2人は2万ウォン、3~5人は3万ウォン、6人から8人までは4万ウォンで、追加で人数を増やすたびに1人当たり5千ウォンずつ追加で課されます。 ご利用は指定された場所でのみ可能で、予めご予約ください。 ペット連れの場合、1匹は無料で、1匹を超える場合は1匹当たり1万5千ウォンの追加料金が発生します。 駐車が可能で、海水浴場の近くに位置する乙旺里海水浴場、王山海水浴場、空港先への龍遊島旅行が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "私たちは日常の安らぎをお届けする快適なペンションです。いつも笑顔と真心で皆様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "部屋の状態は写真より良かったです。清潔で快適な宿です。"
        },
        {
            "question": "従業員のサービスはどうですか？",
            "answer": "従業員は親切なサービスを提供し、最高の満足を差し上げたいと考えています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場が近く、周辺にコンビニや肉屋もあります。便利な立地です。"
        },
        {
            "question": "ビーチへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "海水浴場まで近いので、旅行者におすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではデータの心配なく、インターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は利用可能な客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は現地決済で、2人は2万ウォン、3~5人は3万ウォン、6人から8人までは4万ウォンで、追加で人数を増やすたびに1人当たり5千ウォンずつ追加で課されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、1匹は無料で、1匹を超える場合は1匹当たり1万5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、海水浴場の近くに位置する乙旺里海水浴場、王山海水浴場、空港先への龍遊島旅行が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 419
    }
}